強烈建議7仔即日起停售所有乳膠避孕套

開始週一無套賣,之後應該延至日日無套賣,響應無膠管日,為地球出一分力,做少次愛,愛護地球,人人有責

同意
一陣個套笠左落真龜頭就麻煩

G持

響應環保 人人有責！

支持環保做愛

安全套只係工具

推行無套性愛

生咗個出嚟對能源消耗仲大呀

巴打成功挑撥環保撚同女權撚

好

不嬲循環再用，每次用完沖沖水又嚟過，用咗成年了

做愛都好唔環保，做之前要沖一次涼，浪費食水。 做個陣又要戴套，用塑膠唔環保。 做完又要沖一次涼，再一次浪費食水。

提議環保人仕公開宣傳禁止做愛

講唔通喎，涼日日都要沖，不如鼓勵每日造愛先沖涼？納入社會信用系統新生活運動更佳

啱呀
少啲人少啲垃圾
源頭減廢